個仔出左世, 幫佢買咩長線股收息/DRIP落去好?

我要美股

5

部分TECH / 能源ETF
部分TSLA 星期一開始買

到時青姐價可能已經係昔日高位

煙仔大麻個幾隻？
另外CVS好似都唔錯

買一粒BTC

0005

揀D有得DRIP既會唔會好D

極少注ethe, gbtc
之後買啲arkk, voo, qqq果啲
到時收息同利是錢你咪等熊市再入囉

如果果陣跟左師兄咁講 已經大賺

咁你最後買咩

冇